有冇巴打好憎食菜

每次食菜都會想噁

巴打d屎一定好臭